出左新連豬

手足

剪撚咗條嘢去